<style>
    table, th, td {
  border: 1px solid rgb(0, 0, 0);
  border-collapse: collapse;
}
</style>
<body>
ป้อนเฉพาะส่วนต้นของคำถาม 2-3 คำ<br>
ป้อนคำถาม : <input type="text" id="question" style="width: 30em"/><br>
<button onclick="search()">ค้นหา</button>
<p id="tes"></p>
<table id="Answer"></table>
</body>
<script>
var qa = [
    { question: "พระบาทสมเด็จพระนั่งเกล้าเจ้าอยู่หัว คือรัชการที่เท่าใด", answer: "3" },
    { question: "Wal-Mart คือแบรนด์อะไร", answer: "แบรนด์ค้าปลีก" },
    { question: "พระราชวังสนามจันทร์ อยู่ที่จังหวัดใด", answer: "นครปฐม" },
    { question: "ระบบงานอุตสาหกรรมเริ่มครั้งแรกในประเทศใด", answer: "อังกฤษ" },
    { question: "ข้อใดต่อไปนี้เป็นสำนักข่าวของประเทศอังกฤษ", answer: "Reuters" },
    { question: "ปลาตีนมีกี่ตีน", answer: "ไม่มี" },
    { question: "BMW คือแบรนด์อะไร", answer: "แบรนด์รถยนต์" },
    { question: "เขื่อนบางลางเป็นเขื่อนที่ใหญ่ที่สุดในภาคใต้ ตั้งอยู่ในจังหวัดใด", answer: "ยะลา" },
    { question: "อูคูเลเล่ มีกี่สาย", answer: "4 สาย" },
    { question: "คลองอะไรยาวที่สุดในประเทศไทย", answer: "คลองแสนแสบ" },
    { question: "ธงไตรรงค์มีใช้ในรัชสมัยใดเป็นครั้งแรก", answer: "รัชกาลที่ 6" },
    { question: "แม่น้้าตรัง อยู่ในภาคใด", answer: "ภาคใต้" },
    { question: "ดาวฤกษ์ที่อยู่ใกล้โลกมากที่สุดที่งเกตได้ในบัจจุบัน ตั้งอยู่ที่", answer: "เซนทอร์" },
    { question: "ซุปเปอร์แมนใช้อาชีพใดในการปิดบังตัวตนที่แท้จริง", answer: "ผู้สื่อข่าว" },
    { question: "สกุลเงินของอินโดนีเซียคืออะไร", answer: "รูปี" },
    { question: "อายุของม้าสามารถดูได้จากอะไร", answer: "ฟัน" },
    { question: "วันที่ 1 พฤษภาคมของทุกปีคือเทศกาลอะไร", answer: "วันแรงงาน" },
    { question: "แม่น้ำยม มีต้นกําเนิดจากจังหวัดใด", answer: "พะเยา" },
    { question: "แม่น้ำป่าสักมีต้นกําเนิดจากจังหวัดใด", answer: "เลย" },
    { question: "เทศกาลไหนมีประเพณีการกินไก่งวง", answer: "วันขอบคุณพระเจ้า" },
    { question: "ในเทพนิยายกรีก โพรมีธีอุสได้นำพาสิ่งใดมาสู่โลกของมนุษย์", answer: "ไฟ" },   
    { question: "ชาวไวกิงมักถูกกล่าวว่าเป็นอาชีพอาชญากรประเภทใด", answer: "โจรสลัด" },
    { question: "เลือดของกุ้งมังกรเป็นสีอะไร", answer: "สีน้ำเงิน" },
    { question: "Black Hawk Down หมายถึงปฏิบัติการทางทหาร...", answer: "โซมาเลีย" },
    { question: "ใครคือเทพีเเห่งชัยชนะ", answer: "วิกตอเรีย" },
    { question: "จังหวัดที่มีประชากรมากที่สุดในไทย", answer: "กรุงเทพมหานคร" },
    { question: "ยาสลบทำจากอะไร", answer: "คลอโรฟอร์ม" },
    { question: "ข้อใดต่อไปนี้เป็นสำนักข่าวของประเทศฝรั่งเศส", answer: "Agence France-Presse" },
    { question: "บริษัทใดเป็นผู้สร้างภาพยนตร์เรื่อง ซูเปอร์แมน", answer: "วอร์เนอร์บราเธอส์" },
    { question: "ไททานิกจมลงอยู่ที่ไหน", answer: "มหาสมุทรแอตแลนติก" },
    { question: "ในเขตพื้นที่แห่งหนึ่งที่มีอุณหภูมิสูงกว่าเขตบริเวณโดยรอบ การเกิดปรากฏการณ์นี้เรียกว่าอะไร", answer: "ปรากฏการณ์เกาะความร้อน" },
    { question: "งานบุญเดือนสิบ มีที่จังหวัดใด", answer: "นครศรีธรรมราช" },
    { question: "ร่างกายของมนุษย์มีกระดูกกี่ชิ้น", answer: "206 ชิ้น" },
    { question: "เกาะใดใหญ่ที่สุดในเอเชียตะวันออกเฉียงใต้", answer: "เกาะบอร์เนียว" },
    { question: "อวัยวะที่สามารถล้างพิษได้ในร่างกายของมนุษย์คือ", answer: "ตับ" },
    { question: "สัตว์ใดต่อไปนี้ไม่มีโอกาสพบได้ในอาร์กติกเซอร์เคิล", answer: "เพนกวิน" },
    { question: "พีระมิดสุริยันตั้งอยู่ที่ไหน", answer: "เม็กซิโก" },
    { question: "ดารานำชายในเรื่อง เเฮร์รี่พอตเตอร์ คือใคร", answer: "เเฮร์รี่ พอตเตอร์" },
    { question: "ข้อใดต่อไปนี้คือเเฮร์รี่พอตเตอร์", answer: "หนุ่มชายชาวอังกฤษ"},
    { question: "คะเเนนการเสิร์ฟเทนนิสเรียกว่าคะเเนนอะไร", answer: "Aceball"},
    { question: "ผลผลิตอะไรทำให้เวเนซุเอลารวยที่สุดในประเทศอเมริกาใต้", answer: "น้ำมัน"},
    { question: "คำว่า Trick or Treat เกี่ยวข้องกับเทศกาลใด", answer: "วันฮาโลวีน"},
    { question: "สัตว์ประจำชาติของประเทศไทยคือสัตว์อะไร", answer: "ช้าง"},
    { question: "ผู้ประดิษฐ์ iPhone คือใคร", answer: "สตีฟ จอบส์"},
    { question: "ข้อใดต่อไปนี้ไม่ใช่เผ่าพันธ์ุใน เวิลด์ออฟวอร์คราฟต์", answer: "เซิร์ก"},
    { question: "สัตว์เลี้ยงลูกด้วยนมที่มีอายุยืนที่สุดคือ", answer: "ช้าง"},
    { question: "โดราเอมอนในการ์ตูนเรื่อง โดราเอมอน มาจากยุคไหน", answer: "ศตวรรษที่ 22"},
    { question: "สัตว์มงคลของประเทศไทยคือสัตว์ใด", answer: "ช้าง"},
    { question: "การหมุนเวียนของเหรีญญในโลกของเซลดา...", answer: "เงินเฟ้อ"},
    { question: "อาวุธใดต่อไปนี้ไม่ใช่อุปกรณ์ที่ขาดไม่ได้ในยุคกลาง", answer: "คันธนูเเละลูกศร"},
    { question: "ในบรรดาสีต่างๆ สีใดดูดซับความร้อนง่ายที่สุด", answer: "สีดำ"},
    { question: "ในกีฬาบาสเกตบอล ลูกโยนโทษได้กี่คะเเนน", answer: "1 คะเเนน"},
    { question: "ละครประเภทใดใน 4 เรื่องนี้ มีต้นกำเนิดจากอิตาลี", answer: "opera"},
    { question: "ดาวเคราะห์ดวงใดอยู่ใกล้ดวงอาทิตย์ที่สุด", answer: "ดาวพุธ"},
    { question: "บัวหิมะมีสีใด", answer: "สีขาว"},
    { question: "คือก่อนวันคริสต์มาสเรียกว่าอะไร", answer: "คริสต์มาสอีฟ"},
    { question: "คุณธรรมคือความรู้ ...นักคิดท่านใด...", answer: "โสกราตีส"},
    { question: "ในนิยายเรื่อง คนค่อมเเห่งน็อทร์-ดาม คนตีระฆังคือใคร", answer: "กาซีโมโด"},
    { question: "เเรงบันดาลใจในการสร้างไวโอลินคืออะไร", answer: "ฮังดรัม"},
    { question: "สีดำผสมกับสีขาวเป็นสีอะไร", answer: "สีเทา"},
    { question: "ข้อใดต่อไปนี้คือความเร็วที่ต้องการเมื่อยานอวกาศบินรอบโลก", answer: "ควรมเร็วห้องอวกาศที่ 1"},
    { question: "บิกัสโซ มีผลงานภาพวาดที่ได้รับรางวัล สันติภาพ คือ", answer: "นกพิราบเเห่งสันติภาพ"},
    { question: "บัลเลต์ 3 เรื่องหลักคือ... เเละอีกเรื่องใด", answer: "สวอนเลก"},
    { question: "ดาว 12 ดวงที่อยู่บนธงสหภาพยุโรปเป็นสีอะไร", answer: "สีเหลือง"},
    { question: "วันที่ 1 เมษาของทุกปีเป็นวันอะไร", answer: "วันเมษาหน้าโง่"},
    { question: "ใครเป็นคนทำบาดเเผลบนใบหน้าของฮิมูระ...", answer: "คู่หมั้นของยูกิชิโร่ โทโมเอะ"},
    { question: "หัวหน้าทีมที่เป็นฝ่ายตรงข้ามกับออพติมัส...", answer: "เมกะทรอน"},
    { question: "เมืองหลวงของประเทศเวียดนามอยู่ที่ไหน", answer: "ฮานอย"},
    { question: "เมืองใดเป็นเมืองหลวงของบราซิลในอดีต...", answer: "ริโอเดจาเนโร"},
    { question: "ผู้คิดค้น ทฤษฏีสัมพัทธภาพ คือใคร", answer: "ไอน์สไตน์"},
    { question: "ผู้เเต่งการ์ตูน ดราก้อนบอล คือคนประเทศใด", answer: "ญี่ปุ่น"},
    { question: "คุณสมบัติของรูปเรขาคณิตใดที่มีความมั่นคง", answer: "รูปสามเหลี่ยม"},
    { question: "หนึ่งวันมี่ทั้งหมดกี่วินาที", answer: "86,400 วินาที"},
    { question: "ประเทศใดมีจํานวนหมู่เกาะมากที่สุด", answer: "อินโดนีเซีย"},
    { question: "เขื่อนลําปาว กั้นแม่น้ำลำปาวอยู่จังหวัดใด", answer: "กาฬสินธุ์"},
    { question: "ภาพยนตร์เรื่อง ไพเรทส์ออฟเดอะแคริบเบียน ถ่ายทําโดยบริษัทไหน", answer: "ดิสนีย์"},
    { question: "พระสมุทรเจดีย์ อยู่ที่จังหวัดใด", answer: "สมุทรปราการ"},
    { question: "งานประเพณีลอยกระทง เผาเทียน เล่นไฟ จัดที่จังหวัดใด", answer: "สุโขทัย"},
    { question: "ตัวตนของลูซิเฟอร์คือ", answer: "นางฟ้าตกสวรรค์"},
    { question: "ขนนก ลูกเหล็กเเละกระดาษ...อันไหนจะลงพื้นก่อน", answer: "ลูกเหล็ก"},
    { question: "เเหลมกู๊ดโฮปตั้งอยู่ที่ไหน", answer: "แอฟริกา"},
    { question: "การเเข่งขันฟุตบอล Fifa World Cup จัดขึ้นทุกๆกี่ปี", answer: "4 ปี"},
    { question: "เทพเจ้าเเห่งความรักคิวปิดเป็นลูกชายของใคร", answer: "เทพีวีนัส"},
    { question: "ร่างกายมนุษย์มีจำนวนโครโมโซมทั้งหมดกี่คู่", answer: "23 คู่"},
    { question: "ใครเป็นผู้ประดิษฐ์ตะเกียบอนามัย", answer: "คนญี่ปุ่น"},
    { question: "ประเทศใดมีการถ่ายภาพยนตร์จำนวนมากที่สุดในโลก", answer: "อินเดีย"},
    { question: "ในอนิเมะเรื่อง โดราเอม่อน เเต่เดิมโดราเอม่อนเป็นตัวสีอะไร", answer: "สีเหลือง"},
    { question: "โลกในเรื่อง เดอะลอร์ดออฟเดอะริงส์ ชื่ออะไร", answer: "Middle-earth"},
    { question: "รางวัลเเกรมมี่เกี่ยวกับอุตสาหกรรมใด", answer: "ดนตรี"},
    { question: "ส่วนใดในอวัยวะตับความรู้สึกทัเงห้าเป็นส่วนที่หายไปของสฟิงซ๋...", answer: "จมูก"},
    { question: "ฮอลลีวูดอยู่ในประเทศใด", answer: "อเมริกา"},
    { question: "ปลาใดที่ออกเสียงร้องเหมือนเด็กทารก...", answer: "ปลาซาลามันเดอร์ยักษ์จีน"},
    { question: "ประเทศต้นกำเนิดของมหกรรมกีฬาโอลิมปิกสมัยใหม่คือประเทศใด", answer: "กรีซ"},
    { question: "สัตว์ที่วิ่งเร็วที่สุดบนบกคือสัตว์ชนิดใด", answer: "เสือชีตาห์"},
    { question: "รสชาติที่ชาวคิวบาชอบเป็นพิเศษคือรสอะไร", answer: "หวาน"},
    { question: "ชนชาติใดเริ่มทอผ้าไหมเป็นชาติเเรก", answer: "จีน"},
    { question: "ดาราฮอลลีวูดคนใดรับบทเป็นตัวเอกในภาพยนตร์เรื่อง จิตพิฆาตโลก", answer: "ลีโอนาร์โด ดีเเคพรีโอ"},
    { question: "เรื่องใดต่อไปนี้ไม่รวม...เช็คสเปียร์", answer: "The Comedy of Errors"},
    { question: "Nike คือเเบรนด์อะไร", answer: "แบรนด์กีฬา"},
    { question: "ในเรื่อง สโนวไวท์ ราชินีได้ใช้สิ่งใดในการตัดสินว่าตัวเองนั้นใช่ผู้ที่สวยงามที่สุดในโลกใบนี้หรือไม", answer: "กระจกวิเศษ"},
    { question: "สกุลเงินของไทยคืออะไร", answer: "บาท"},
    { question: "คุณคือไฟฟ้า คุณคือเเสง คุณคือ...ลักษณะของเทพเจ้าท่านใด", answer: "ซุส"},
    { question: "มดใช้วิธีใดในการสื่อสารกัน", answer: "หนวด"},
    { question: "นักเเต่งเพลงท่านใดถูกขนานนามว่าเป็น ราชาเเห่งไวโอลิน", answer: "ปากานีนี"},
    { question: "โยคะมีต้นกำเนิดในประเทศใด", answer: "อินเดีย"},
    { question: "กำหนดให้วันที่ 1 มกคราคม...เเทนสงกรานต์ในรัชสมัยใด", answer: "รัชกาลที่ 8"},
    { question: "ในเทพนิยายกรีก มีนกอินทรียักษ์มาจิกกินตับของใคร", answer: "โพรมีธีอุส"},
    { question: "ประเทศใดผลิตทองเเดงมากที่สุด", answer: "อเมริกา"},
    { question: "ผลไม้ใดตกใส่หัวนิวตันเเล้ว ...", answer: "แอปเปิ้ล"},
    { question: "ชื่อเต็มของอาวุธ ดาบฟิสิกส์เอกซ์คาลิเบอร์ คืออะไร", answer: "ชะเเลง"},
    { question: "พยัญชนะไทยมีอักษรทั้งหมดกี่ตัว", answer: "44"},
    { question: "วันที่ 14 กุมภาพันธ์ของทุกปีเป็นวันอะไร", answer: "วันวาเลนไทน์"},
    { question: "มะเขือเทศเป็นผักหรือผลไม้", answer: "ผัก"},
    { question: "ในเทพนิยายกรีกใครที่ได้มีฉายาเรียกว่าเทพเจ้าเเห่งสงคราม", answer: "แอรีส"},
    { question: "ปะการังเป็นพืชหรือเป็นสัตว์ทะเล", answer: "สัตว์ทะเล"},
    { question: "ตัวอักษรหลังตัวอักษรภาษาอังกฤษ S คืออะไร", answer: "T"},
    { question: "ประเทศใดที่ออกตราประทับดวงเเรกของโลก", answer: "อังกฤษ"},
    { question: "เเมลงปอใช้อวัยวะส่วนใดของร่างกายเเตะผิวน้ำ", answer: "หาง"},
    { question: "ใครเป็นผู้เขียนเรื่อง วันพีช", answer: "เออิจิโร โอดะ"},
    { question: "Vieta นักคณิตศาสตร์ ที่คิดค้น...เป็นคนประเทศไหน", answer: "ฝรั่งเศษ"},
    { question: "ปูมีทั้งหมดกี่ขา", answer: "8 ขา"},
    { question: "BMW เเบรนด์รถยนต์ชื่อดังมาจากประเทศใด", answer: "เยอรมณี"},
    { question: "สาเหตุการสูญพันธุ์ของไดโนเสาร์คืออะไร", answer: "การโจมตีของดาวเคราะห์น้อย"},
    { question: "เมืองใดในยุโรปที่ถูกขนานนามว่าเป็น เมืองเเห่งสายน้ำ", answer: "เวนิส"},
    { question: "โคล่าเเละสไปรท์เป็นเครื่องดื่มประเภทใด", answer: "เครื่องดื่มอัดลม"},
    { question: "เมืองหลวงของประเทศเกาหลีใต้อยู่ที่ไหน", answer: "โซล"},
    { question: "ช้างจะเจริญเติบโต...ยกเว้นส่วนใดที่ไม่มีการเจริญเติบโต", answer: "ตา"},
    { question: "เหยาหมิงเคยเล่นให้กับทีมใดใน NBA", answer: "ฮิวสตัน รอกเก็ตส์"},
    { question: "เสียง หึ่งๆ ของยุงเกิดจากอะไร", answer: "กระพือปีก"},
    { question: "เมืองใดต่อไปนี้เป็นเมืองในประเทศไทย", answer: "เชียงใหม่"},
    { question: "ทาซานโตขึ้นจากที่ไหน" , answer: "ในป่า"},
    { question: "สัญลักษณ์ของเทศกาลภาพยนตร์นานาชาติเวนิสที่มีชื่อเสียงโด่งดังคือสัตว์ใด", answer: "สิงโต"},
    { question: "ข้อใดต่อไปนี้ไม่ใช่นก" , answer: "ค้างคาว"},
    { question: "ดับลินคือเมืองหลวงของประเทศใดในยุโรป", answer: "ไอร์เเลนด์"},
    { question: "หมากรุกสากลมีตัวหมากรุกทั้งหมดกี่ตัว", answer: "32"},
    { question: "ใครคือคนเเรกที่ค้นพบโลกใหม่ทวีปอเมริกา", answer: "โคลัมบัส"},
    { question: "ในนิยายเรื่อง Canon of Sherlock Holmes ...ชื่ออะไร", answer: "วัตสัน"},
    { question: "3 ศิลปินเอกเเห่งยุคเรเนสซองส์ได้เเก่...เเละจิตรกรท่านใด", answer: "ราฟาเอล"},
    { question: "หมายเลข 0 ในไพ่ทาโรต์เมเจอร์อาร์คานาหมายความว่าอะไร", answer: "คนโง่"},
    { question: "เพราะอะไรกล้องส่องทางไกลจึงสามารถมองเห็นสิ่งที่อยู่ไกลได้", answer: "การหักเหและกสะท้อนของแสง"},
    { question: "Adidas เเบรนด์กีฬาชื่อดังมากจากประเทศใด", answer: "อเมริกา"},
    { question: "สีใดเป็นสีที่เป็นสัญลักษณ์ความมิภาพของรัสเซีย", answer: "สีน้ำเงิน"},
    { question: "รางวัลออสการ์มีลักษณะอย่างไร", answer: "ตุ๊กตาทอง"},
    { question: "ใครคือคนที่เเต่งงานกับเจ้าชาย...เรื่อง เงือกน้อยผจญภัย", answer: "เจ้าหญิงประเทศเพื่อนบ้าน"},
    { question: "ธนบัตรมีใช้ครั้งเเรกในรัชกาลใด", answer: "รัชกาลที่ 5"},
    { question: "คนใส่เสื้อผ้าสีอะไรที่มีโอกาสถูกยุงกัดมากที่สุด", answer: "สีดำ"},
    { question: "ใครคือผู้ประพันธ์หลักของหนังสือเรื่อง สารานุกรม", answer: "ดีเคอโร"},
    { question: "จังหวัดใดได้ชื่อมีพื้นที่ปลูกปาล์มน้ำมันมากที่สุด", answer: "กระบี่"},
    { question: "เเชปลินเป็นศิลปินภาพยนตร์ตลกที่มีชื่อเสียง เขาเกิดในประเทศใด", answer: "ประเทศอังกฤษ"},
    { question: "เเหล่งกำเนิดหอยเเครงใหญ่ที่สุดของไทยอยู่ในจังหวัดใด", answer: "เพชรบุรี"},
    { question: "ใครเป็นผู้เขียนเรื่อง โดราเอมอน", answer: "ฟูจิโกะ ฟูจิโอะ"},
    { question: "ในร่างกายมนุษย์อวัยวะใดไม่สามารถเกิดมะมะเร็งได้", answer: "หัวใจ"},
    { question: "ในเรื่อง อเวนเจอร์ส องค์กรใดที่รวบรวมเหล่าซูเปอร์ฮีโร่ทุกคน", answer: "ชี.ล.ด์"},
    { question: "ถ้าเคี่ยวเต้าหู้เเห้งเเละถั่วลิสงในเวลาเดียวกันจะเป็นราชาติใด", answer: "แฮม"},
    { question: "เส้นละติจูดที่พลังงานเเสงอาทิตย์ส่งมายังโลกในระยะไกลที่สุดจากเส้นศูนย์สูตรชื่ออะไร", answer: "ทรอปิก"},
    { question: "ผู้ประพันธ์นิยายเรื่อง ตราบาปสีเลือด ... คือใคร", answer: "Hawthrone"},
    { question: "ปลาใดที่สู้กับผู้ใหญ่คนนั้นสองวันสองคืนในเรื่อง เฒ่าผจญทะเล ของเฮวิงเวย์", answer: "ปลามาร์ลิน"},
    { question: "สะพานอะไรเชื่อมเดนมาร์กกับสวีเดน", answer: "สะพานโอเรซุนด์"},
    { question: "บริษัทเอ็กซอนโมบิลคอร์ปอเรชั่นตั้งอยู่ในประเทศใด", answer: "อเมริกา"},
    { question: "คนประเทศใดที่เป็นคนเเรกที่ได้เสนอว่า บุคคลเท่าเทียมกันในเบื้องหน้ากฏหมาย", answer: "คนฝรั่งเศษ"},
    { question: "ประเทศใดมีจำนวนประชากรมากที่สุดในเอเชียตะวันออกเฉียงใต้", answer: "อินโดนีเซีย"},
    { question: "ซาโลมอนในตำราเวทเรื่อง กุญเเจย่อยของซาโลมอน คืออะไร", answer: "ชื่อกษัตริย์"},
    { question: "หมวกซานตาครอสเป็นสีอะไร", answer: "สีแดง"},
    { question: "KFC ถูกคิดค้นขึ้นในประเทศใด", answer: "อเมริกา"},
    { question: "ดอกเเดนดิไลอันเเพร่กระจายพันธุ์อย่างไร", answer: "แรงลม"},
    { question: "ใครเป็นผู้คิดค้นหลอดไฟ", answer: "อดิสัน"},
    { question: "รถยนต์ ลัมโบร์กินี เป็นยี่ห้อในประเทศใด", answer: "อิตาลี"},
    //{ question: "3 นักประพันธ์นิยายเรื่องสั้นผู้ยิ่งใหญ่ของยุโรป...ของรัสเซียคือท่านใด", answer: ""},
    { question: "สารอาหารใดที่มีในร่างกายของมนุษย์มากที่สุด", answer: "น้ำ"},
    { question: "ทำไมจึงต้องใส่ล้อไว้ใต้กล่องไม้ที่ต้องการผลัก", answer: "ลดแรงเสียดทาน"},
    { question: "ประเทศใดในสมัยโบราณที่มีชื่อเสียงด้านการทำมัมมี่มากที่สุด", answer: "อียิปต์"},
    { question: "น้ำใดต่อไปนี้ไม่สามารถบริโภคได้โดยตรง", answer: "น้ำทะเล"},
    { question: "ทำไมถึงบนดวงจันทร์ไม่มีเสียง", answer: "ไม่มีอากาศ"},
    { question: "ทำไมเเมวถึงสามารถมองเห็นในเวลากลางคืนได้", answer: "รูม่านตาใหญ่"},
    { question: "BBC เป็นภาษาอังกฤษตัวย่อของบริษัทวิทยุกระจายเสียงประเทศใด", answer: "ประเทศอังกฤษ"},
    { question: "ลูกลูกสนุกเกอร์สีอะไรมีคะเเนนมากที่สุดในการเเข่งสนุกเกอร์", answer: "ลูกสีดำ"},
    { question: "วิทยาศาสตร์ใดปรากฏเป็นครั้งเเรกในวิทยาศาสตร์ธรรมชาติ", answer: "ดาราศาสตร์"},
    { question: "จังหวัดที่อยู่ใต้สุด จังหวัดนราธิวาส", answer: "นราธิวาส"},
    { question: "เรียกยักษ์อะลาดินจากตะเกียงวิเศษได้อย่างไร", answer: "ถูกตะเกียงวิเศษ"},
    { question: "เมอร์เซเดส-เบนซ์คือเเบรนดฺรถยนต์ชื่อดังของประเทศใด", answer: "เยอรมณี"},
    { question: "อาวุธของกัปตันอเมริกาคืออะไร", answer: "โล่"},
    { question: "พระราชาในเรื่อง ชุดใหม่ของพระราชา ชอบทำอะไรบ้าง", answer: "ใส่ชุดเสื้อผ้าใหม่"},
    { question: "รัทเเลนด์ เป็นจังหวัดที่เล็กที่สุดของประเทศใด", answer: "ประเทศอังกฤษ"},
    { question: "ในหนังเรื่อง ไททานิค สร้อยคอที่โรสโยนทิ้งลงในทะเลชื่ออะไร", answer: "หัวใจแห่งมหาสมุทร"},
    { question: "ใน นิทานเด็กหญิงชายไม้ขีดไฟ สาวน้อยได้เห็นภาพอะไรในช่วงเวลาสุดท้าย", answer: "คุณยาย"},
    { question: "เทพเจ้าองค์ใดถูกขนานนามว่าเป็นเทพเจ้าเเห่งดวงอาทิตย์ในเทพนิยายกรีก", answer: "อพอลโล"},
    { question: "ความสามารถพิเศษของเเอนท์เเมนอเวนเจอร์สคืออะไร", answer: "ปรับขนาดร่างกาย"},
    { question: "ราชินีใช่อะไรมาทำร้ายสกับโนว์ไวท์ในนิทานกริมม์", answer: "แอปเปื้ลพิษ"},
    { question: "ผลงานใดต่อไปนี้ถูกสร้างขึ้นโดยออนอเร เดอ บาลซักนักเขียวชาวฝรั่งเศษ", answer: "นาฎกรรมชีวืต"},
    { question: "ทำไมอัศวินในยุคกลางถึงมักถือดาบเเบบกว้างเเละหนา", answer: "เพื่อโจมตีศัตรู"},
    { question: "ในหนังเรื่อง บิ๊กฮีโร่ 6 เบย์เเม็กซ์คืออะไร", answer: "หุ่นยนต์"},
    { question: "ใครคือคนช่วยเหลือหนูน้อยหมวกเเดงเเละยายของเขา", answer: "นายพราน"},
    { question: "ใครเป็นคนช่วยเหลือเจ้าชายในเรื่อง เงือกน้อยผจญภัย", answer: "นางเงือกน้อย"},
    { question: "ไททานิกทำไมถึงจมลงทะเล", answer: "ชนภูเขาน้ำเเข็ง"},
    { question: "ข้อใดต่อไปนี้ไม่ใช่ผลงานของเชกสเปียร์", answer: "สงครามและสันติภาพ"},
    { question: "เครื่องประดับใดถูกขนานนามว่าเป็น ราชาเเห่งอัญมณี", answer: "ทับทิม"},
    { question: "ลูกชายของเเม็กนีโตคือใคร", answer: "ควิกซิลเวอร์"},
    { question: "เส้นมีกี่มิติ", answer: "หนึ่งมิติ"},
    { question: "ซูสเป็นเทพเจ้าสูงสุดในเทพนิยายกรีก ซึ่งครอบงำทุกสิ่งในปรากฏการณ์บนท้องฟ้า โดยเฉพาะเป็น", answer: "สายฟ้า"},
    { question: "สีใดต่อไปนี้ไม่ใช่สีของรุ้งกินน้ำ", answer: "สีขาว"},
    { question: "พระที่นั่งวิมานเมฆ อยู่จังหวัดใด", answer: "กรุงเทพมหานคร"},
    { question: "ภูเขาใดที่มียอดเขาสูงที่สุดในโลก", answer: "ยอดเขาเอเวอเรสต์"},
    { question: "ภูเขาใดต่อไปนี้เป็นภูเขาของอินโดนีเซีย", answer: "ภูเขาไฟโบรโม่"},
    { question: "ดาวดวงใดถูกขนานนามว่าดาวที่หนาวที่สุดในบรรดาดาวเคราะห์เก้าดวง", answer: "ดาวพลูโต"},
    { question: "ตัวอักษรภาษาอังกฤษมีทั้งหมดกี่ตัว", answer: "26"},
    { question: "เขื่อนสิรินธร อยู่จังหวัดใด", answer: "อุบลราชธานี"},
    { question: "โรงพยาบาลที่เก่าแก่ที่สุดของไทย คือที่ใด", answer: "โรงพยาบาลศิริราช"},
    { question: "โลกหมุนรอบตัวเองทําให้เกิดปรากฏการณ์อะไร", answer: "กลางวันและกลางคืน"},
    { question: "อาหารใดต่อไปนี้มีแคลเซียมสูงสุด", answer: "ผลไม้"},
    { question: "โคลอสเซียมที่เป็นสัญลักษณ์ของอารยธรรมโรมันโบราณ ตอนนี้ตั้งอยู่ไนประเทศใด", answer: "อิตาลี"},
    { question: "เป๊ปซี่แบรนด์เครื่องดื่มชื่อดังมาจากประเทศใด", answer: "อเมริกา"},
    { question: "ในขณะการเล่นปิงปองก่อนที่รับลูกบอลจากผ่ายตรงข้ามจําเป็นต้องรอลูกปิงปองตกลงโต๊ะกี่ครั้งในแดนฝ่ายตรงข้าม...", answer: "1 ครั้ง"},
    { question: "เสือตัวใดโหญ่ที่สุดโนโลก", answer: "เสือโคร่งไซบีเรีย"},
    { question: "พีระมิดที่ใหญ่ที่สุดในโลกชื่ออะไร", answer: "พีระมิดคูฟู"},
    { question: "ฟิลิปส์ คือแบรนด์ของประเทศใด", answer: "เนเธอร์แลนด์"}, 
    { question: "ต้นสักที่ใหญ่ที่สุดในโลกอยู่ที่จังหวัดอะไร", answer: "อุตรดิตถ์"},
    { question: "ชานตาคลอสจะนำของขวัญไปไว้ในของสิ่งใด", answer: "ถุงเท้า"},
    { question: "นายกรัฐมนตรีคนแรกของไทย ชื่ออะไร", answer: "	พระยามโนปกรณ์นิติธาดา"},
    { question: "หมีกรีซลี หมีตัวใหญ่ที่สุดในโลกอยู่ในดินเเดนใด", answer: "อเมริกาเหนือ"},
    { question: "ประเทศใดมีภูมิประเทศต่ำที่สุดในโลก", answer: "เนเธอร์แลนด์"},
    { question: "หอไอเฟลตั้งอยู่ในเมืองใด", answer: "ปารีส"},
    { question: "เมื่อเกิดอาการสะอึกควรทำอย่างไรดี", answer: "ลมหายใจ"},
    { question: "พี่สาวเเละภรรยาของซุสคือใคร", answer: "เฮร่า"},
    { question: "สัญญาณขอความช่วยเหลือใช้ในความทุกข์ทางทะเลคืออะไร", answer: "SOS"},
    { question: "พิพิธภัณฑ์ใด...โมนาลิซา...ที่มีชื่อเสียงมากในยุโรป", answer: "พิพิธภัณฑ์ลูฟวร์"},
    { question: "วิธีการใช้คลื่นเเม่เหล็กไฟฟ้าเพื่อตรวจจับด้านในของชิ้นงานโลหะเรียกว่า", answer: "การทดสอบโดยวิธีถ่ายภาพด้วยรังสี"},
    { question: "เเพลงใดต่อไปนี้เป็นชิ้นสเเพลงเปียโน", answer: "Moonlight Sonata"},
    { question: "เเสงเเดดสามารถช่วยให้ร่างกายของเราผลิตวิตามินชนิดใด", answer: "วิตามินดี"},
    { question: "ความสัมพันธ์ระหว่าง Alexandre Dumas กับ Alexandre Dumas fils คืออะไร", answer: "พ่อกับลูก"},
    { question: "โดยปกติเเล้ว ฤดูกาลใดที่ปลาเจริญเติบโตช้าที่สุด", answer: "ฤดูหนาว"},
    { question: "สงครามระหว่างทั่วประเทศยุโรปเเละเอเชียครั้งเเรกในประวัติศาสตร์โลกคือ", answer: "สงครามกรีก-เปอร์เซีย"},
    { question: "ม้าลายมีลายสีอะไร", answer: "ลายสีขาว"},
    { question: "เเฮตทริกในเกมฟุตบอลหมายถึงผู้เล่นกีฬาคนหนึ่ง...ได้กี่ครั้งในการเล่นครั้งหนึ่ง", answer: "3"},
    { question: "ไส้เดือนหายใจจากทางไหน", answer: "ผิวหนัง"},
    { question: "ในเทพนิยายกรีกใครที่ได้มีฉายาเรียกว่าเทพเจ้าเเห่งท้องทะเล", answer: "โพไซดอน"},
    { question: "เเมลงใดต่อไปนี้เป็นอันตรายต่อการเจริญเติบโตของผัก", answer: "หอยทาก"},
    { question: "หนึ่งยูนิตสามารถใช้กับหลอดไฟขนาด 50 วัตต์ได้นานกี่ชั่วโมง", answer: "20 ชั่วโมง"},
    { question: "ในบรรดาช่องเเคบที่มีชื่อเสียง...อินเดียเเละทางตอนเหนือของศรีลังกา", answer: "ช่องแคบพอล์ก"},
    { question: "ในนิยายเรื่อง ใต้ทะเลสองหมื่นโยชน์ ของเเวร์น เรือดำน้ำของกัปตันนีโมชื่ออะไร", answer: "นอติลุส"},
    { question: "อาหารใดอุดมไปด้วยโปรตีนมากกว่า", answer: "ปลา"},
    { question: "ดีวีนากอมเมดีย เป็นบทกวีผลงานชิ้นเอกของดันเต ซึ่งเขาเป็นนักกวีของประเทศใดในยุโรป", answer: "อิตาลี"},
    { question: "ตัวละครใดต่อไปนี้ไม่ใช่สมาชิกของจัสติซลีก", answer: "ไอรอนแมน"},
    { question: "นักเขียนเรื่อง สโนไวท์ คือท่านใด", answer: "พี่น้องตระกูลกริมม์"},
    { question: "กระดาษสามารถพับครึ่งได้มากสุดกี่ครั้ง", answer: "7 ครั้ง"},
    { question: "การเเข่งขันฟุตบอลโลกกี่ปีมีครั้้ง", answer: "4 ปี"},
    { question: "ระหว่างเดือนมิถุนายนถึงกรกฎาคมคือราศีอะไร", answer: "กลุ่มดาวปู"},
    { question: "ตัวการ์ตูนมิกกี้เมาส์เเละโดนัลด์ดั๊กมักจะออกไปเที่ยวกับใครบ้าง", answer: "กูฟีและพลูโต"},
    { question: "ศาลยุติธรรมระหว่างประเทศตั้งอยู่ประเทศใด", answer: "เนเธอร์แลนด์"},
    { question: "สิ่งก่อสร้างใดที่มีชื่อว่า บรอดเวย์", answer: "ถนน"},
    { question: "ใครคือผู้เขียนเรื่อง นารูโตะ", answer: "มาซาชิ คิชิโมโตะ"},
    { question: "สัตว์ประจำชาติของประเทศออสเตรเลียคือสัตว์ใด", answer: "จิงโจ้"},
    { question: "อัลเฟรดมหาราช เป็นมหาราชองค์เดียวของประเทศใด", answer: "ประเทศอังกฤษ"},
    //{ question: "", answer: "เทพีอะธีนา"},
    { question: "หัวใจห้องมนุษย์ทั้งหมดกี่ห้อง", answer: "4 ห้อง"},
    { question: "ในงานธุรกิจคหกรรมโลก ประเทศใดที่มีชื่อว่าเเม่บ้านมืออาชีพที่สุดในโลก", answer: "ฟิลิปปินส์"},
    { question: "ซากา โมโต้ ทัตสึมะกินทามะ ถูกเรียกว่าอะไร", answer: "เจ้าชายสายฮา"},
    { question: "ไข่ที่มีขนาดใหญ่ที่สุดในบรรดานกที่มีอยู่ คือไข่ของนกอะไร", answer: "นกกระจอกเทศ"},
    { question: "หมีขั่วโลกสามารถวิ่งด้วยความเร็วกี่ไมล์ต่อชั่วโมง", answer: "25 ไมล์"},
    { question: "ธนาคารยุโรปตั้งอยู่ในประเทศใด", answer: "เยอรณมี"},
    { question: "เเบรนด์ดังระดับโลกที่สร้างขึ้นโดยบิลเกตส์คือเเบรนด์ใด", answer: "Windows"},
    { question: "สามอารยธรรมโบราณของอเมริกาเหนือคือ...เเละอารยธรรมใด", answer: "อารยธรรมมายา"},
    { question: "ยอดเขาที่สูงที่สุดในโลกถูกคือ", answer: "เอเวอเรสต์"},
    { question: "สโนว์ไวท์พบคนเเคระในป่าทั้งหมดกี่คน", answer: "7"},
    { question: "สีด้านบนสุดของรุ้งกินน้ำคือสีอะไร", answer: "แดง"},
    { question: "เรือไททานิกจมน้ำในปีใด", answer: "ปี 1912"},
    { question: "คนสัญชาติใดที่ได้รับรางวัลโนเบลเป็นคนเเรก", answer: "ตนเยอรมณี"},
    { question: "ทวีปใดมีผู้นับถือศาสนาคริสต์มากที่สุดในโลก", answer: "ทวีปยุโรป"},
    { question: "รางวัลออสการ์มีความสัมพันธ์กับอุสาหกรรมทางใด", answer: "อุสาหกรรมภาพยนตร์"},
    { question: "ออพติมัสไพรมที่อยู่ในหนัง...เเปลงร่างเเล้วจะเป็นรถอะไร", answer: "รถบรรทุก"},
    { question: "เมืองหลวงของประเทศมาเลเซียอยู่ไหน", answer: "กัวลาลัมเปอร์"},
    { question: "เมื่อเกิดเเผ่นดินไหวรุนเเรงครั้งใหญ่ ควรปกป้องอัวยวะส่วนใดโดยไม่คำนึงถึงอะไรทั้งสิ้น", answer: "ศรีษะ"},
    { question: "เมืองใดต่อไปนี้เป็นเมืองในประเทศมาเลเซีย", answer: "อิโปห์"},
    { question: "บุคคลในประวัติศาสตร์ข้อใดต่อไปนี้เกี่ยวข้องกับประเพณีการกินขนมเค้กข้าว", answer: "อู๋ จื่อสวี"},
    { question: "ใครเป็นผู้คิดค้นกล้องโทรทรรศน์ตัวเเรกในโลก", answer: "กาลิเลอี"},
    { question: "วันเเรงงานกำเนิดจาก", answer: "เมืองชิคาโก สหรัฐอเมริกา"},
    { question: "ใครคือตัวร้ายที่สุดในเรื่อง ทรานส์ฟอร์มเมอร์ส", answer: "เมกะทรอน"},
    { question: "ผู้รักษาประตูชาวสเปนเซพลูก...2002...ทั้งหมดกี่ลูก", answer: "2"},
    { question: "น้ำนมเเม่คือสารอาหารที่ดีที่สุดสำหรับทารก...มากกว่านมเเม่", answer: "แคลเซียม"},
    { question: "องค์กรโลก WHO ย่อมาจากอะไร", answer: "องค์การอนามัยโลก"},
    { question: "ตัวร้ายอันดับหนึ่งของภาพยนตร์เรื่องใดที่มีชื่อว่าโวลเดอมอร์", answer: "แฮรี่ พอตเตอร์"},
    { question: "ดอกไม้ประจำชาติอังกฤษคืออะไร", answer: "ดอกกุหลาบ"},
    { question: "เทพเจ้ากรีกโพไซดอนใช้เป็นอาวุธใด", answer: "ตรีศูล"},
    { question: "หมายเลข 0 ในไพ่ทาโรต์เมเจอร์อาร์คานาหมายความว่าอะไร", answer: "คนโง่"},
    { question: "หลังจากปืนใหญ่ถูกยิงขึ้นไปเเล้ว เหตุใดจึงร่วงกลับมาบนพื้นโลกได้", answer: "แรงโน้มถ่วง"},
    { question: "World Expo จัดขี้นครั้งเเรกที่ไหน", answer: "ลอนดอน"},
    { question: "ในไพ่ป๊อก ตัวKหมายถึงคิงเเละตัวQหมายถึงควีน เเล้วตัวJหมายถึงอะไร", answer: "อัศวิน"},
    { question: "ในยุคเเรก ๆ น้ำตาลใน ขนมทำขึ้นจากอะไร", answer: "น้ำผึ้ง"},
    { question: "ร่างเดิมของคธูลูสัตว์ประหลาดที่มีชื่อเสียงที่สุดในตำนานคธูลูคืออะไร", answer: "ปลาหมึกยักษ์"},
    { question: "ในภาพยนตร์เรื่อง Marvel ใครได้รับบทเเสดงเป็น Iron Man", answer: "รอเบิร์ต ดาวนีย์ จูเนียร์"},
    { question: "ต้องใช้คาถาอะไรเมื่อจะเปิดประตูหินในเรื่อง อาลิบาบากับโจรสี่สิบคน", answer: "Open sesame"},
    { question: "ดอกไม้ใดที่เจ้าชายน้อยชอบมากในเรื่อง เจ้าชายน้อย หนังสือชื่อดังในโลก", answer: "ดอกกุหลาบ"},
    { question: "ดาราฮอลลีวูดคนใดรับบทเป็นเเจ็คสเเปร์โรว์ในภาพยนตร์เรื่อง ไพเรทส์ออฟเดอะเเคริบเบียน", answer: "จอห์นนี เดปป์"},
    { question: "ประเทศใดในยุโรปตะวันออกถูกขนานนานนามว่าเป็น ประเทศเเห่งดอกกุหลาบ", answer: "บัลแกเรีย"},
    { question: "เเมงมุมมีขาทั้งหมดกี่ขา", answer: "8 ขา"},
    { question: "นักเขียนของนิยายเรื่อง เเฮร์รี่พอตเตอร์ คือใคร", answer: "เจ. เค. โรว์ลิง"},
    { question: "ในเทพนิยายของกริมม์ ชื่อที่เรียก ซินเดอเรลล่า มาจากไหน", answer: "บนตัวของเธอติดเต็มไปด้วยเถ้าถ่านหิน"},
    { question: "สัตว์ใดเป็นคู่หูของกระต่ายตัวเอกในหนังเรื่อง นครสัตว์มหาสนุก", answer: "สุนัขจิ้งจอก"},
    { question: "ม้าของโอดินน์ในตำนานเทพเจ้านอร์สมีทั้งหมดกี่ขา", answer: "8"},
    { question: "ใครคือผู้กำกับภาพยนตร์เรื่อง อวตาร", answer: "เจมส์ แคเมรอน"},
    { question: "ศิลปะที่เจ็ด คืออะไร", answer: "ภาพยนตร์"},
    { question: "ยี่ห้อฟาสต์ฟู้ด KFC กำเนิดขึ้นจากประเทศใด", answer: "อเมริกา"},
    { question: "วูล์ฟเวอรีนนอกจากมีกรงเล็บที่เเหลมคมเเล้ว ยังมีความสามารถอะไร", answer: "การรักษาโดยตอนเอง"},
    { question: "ในนิยายเรื่อง เทพนิยายพี่น้องกริมม์ รถที่นั่งไปเข้าร่วมงานของซินเดอเรลล่าทำจากอะไร", answer: "ฟักทอง"},
    { question: "ในสี่ละครโศกนาฏกรรมของเชกสเปียร์ บทใดมีชื่อว่าเป็น การเเก้เเค้นของเจ้าชาย", answer: "แฮมเลต"},
    { question: "Sing Sing So คือเพลงพื้นบ้านของประเทศใด", answer: "อินโดนีเซีย"},
    { question: "ท่านอนของม้าคือ", answer: "ยืนนอน"},
    { question: "ประเทศใดต่อไปนี้เป็นประเทศเเรกที่ที่ขับรถเลนซ้าย", answer: "ประเทศอังกฤษ"},
    { question: "ประเทศใดที่มีขนาดเล็กที่สุดในโลก", answer: "วาติกัน"},
    { question: "เมืองหลวงของประเทศไทยคือข้อใด", answer: "กรุงเทพมหานคร"},
    { question: "เมืองหลวงของประเทศอินโดนีซียคือที่ใด", answer: "จาการ์ตา"},
    { question: "เทพีเสรีภาพ ที่มีชื่อเสียงตั้งอยู่เมืองใดของประเทศอเมริกา", answer: "นิวยอร์ก"},
    { question: "หากคุณพบว่าถูกคนเเปลกหน้าติดตาม วิธีที่ดีที่สุดคืออะไร", answer: "โทรหาตำรวจ"},
    { question: "ราศีใดต่อไปนี้อยู่ในเดือนธันวาคม", answer: "กลุ่มดาวคนยิงธนู"},
    { question: "สัตว์ประหลาดมิโนทอร์ที่มีชื่อเสียงแห่งตำนานกรีกเป็นสัตว์ใด", answer: "bull man"},
    { question: "โรงแรม 7 ดาวแห่งแรกในโลกตั้งอยู่ในเมืองใด", answer: "ดูไบ"},
    { question: "Audi คือเเบรนด์อะไร", answer: "แบรนด์รถยนตร์"},
    { question: "สิ่งใดต่อไปนี้ที่หมาไม่สามารถกินได้", answer: "ช็อคโกเเลต"},
    { question: "ภาพยนตร์เรื่อง ทอย สตอรี่ ถ่ายทำโดยบริษัทไหน", answer: "ดิสนีย์"},
    { question: "กีฬาบาสเกตบอลกําเนิดขึ้นจากประเทศใด", answer: "อเมริกา"},
    { question: "ประเทศที่มีประชากรมากที่สุดในโลกคือประเทศใด", answer: "จีน"},
    { question: "ข้อใดต่อไปนี้ไม่ใช่หนึ่งในสามศาสนาที่ใหญ่ที่สุดของโลก", answer: "ลัทธิเต๋า"},
    { question: "ประเทศที่ส่งดาวเทียมที่มีมนุษย์ขึ้นไปด้วยดวงแรกขึ้นสู่โจจรรอบโลกคือประเทศ", answer: "รัสเซีย"},
    { question: "เส้นเลือดในร่างกายมนุษย์มีความยาวรวมเท่าไหร", answer: "52,000 ไมล์"},
    { question: "สัตว์ชนิดใดมีลิ้นแต่ไม่สามารถแลบลิ้นหรือขยับได้", answer: "จระเข้"},
    { question: "อาวุธใดต่อไปนี้ไม่ใช่อุปกรณ์ที่ขาดไม่ได้สําหรับอัศวินในยุคกลาง", answer: "คันธนูและลูกศร"},
    { question: "ดาราฮอลลีวูดคนใดรับบทเป็นเจสันบอร์นในภาพยนตร์เรื่อง ล่าจารชน ยอดคนอันตราย", answer: "แม็ตต์ เดม่อน"},
    { question: "สะพานที่มีความยาวที่สุดในประเทศไทย คือสะพานใด", answer: "สะพานติณสูลานนท์"},
    { question: "รักที่มาจากความบริสุทธิ์ใจถูกเรียกว่าเป็นความรักของนักปราชญ์ท่านใด", answer: "เพลโต"},
    { question: "หมู่บ้านกังหันลม ในโลกคือประเทศใด", answer: "เนเธอร์แลนด์"},
    { question: "ประเทศใดที่เป็นต้นกําเนิดฮอกกี้ยุค 1870", answer: "แคนาดา"},
    { question: "สีแดงผสมกับสีเขียวจะเป็นสือะไร?", answer: "สีเหลือง"},
    { question: "ในกีฬาเบสบอล นักกีฬาที่รับลูกบอลโดยขว้างมาจากอีกผ่ายหนึ่งถูกเรียกว่าอะไร", answer: "แคชเชอร์"},
    { question: "ดาวเคราะห์ใดอยู่ไกลจากดวงอาทิตย์มากที่สุด", answer: "ดาวพลูโต"},
    { question: "ในประวัติศาสตร์เยอรมัน คนที่ถูกขนานนามว่าเป็น นายกฯเหล็ก คือใคร", answer: "Bismarck"},
    { question: "มนุษย์หนึ่งคนที่สร้างหน้าตาเพื่อเปิดเผยตัวตนต่อสาธารณะ เพื่อเป็นการสร้างภาพลักษณ์ที่ดีต่อสังคมในทางจิตวิทยาเรียกว่าอะไร", answer: "จิตวิทย"},
    { question: "จํานวนผู้พิทักษ์เซนต์เซย่าแห่งอะธีนาเท่ากับจํานวนกลุ่มดาวมีทั้งหมดเท่าไหร่", answer: "88"},
    { question: "สัตว์ใดที่อยากได้ลูกสนแต่ไม่เคยได้รับตลอดในเรื่อง ยุคน้ำแข็ง", answer: "กระรอก"},
    { question: "ใครคือเทพีแห่งปัญญาในเทพนียายกรีก", answer: "อะธีนา"},
    { question: "ไพ่ที่ใหญ่ที่สุดในไพ่ทาโรต์เมเจอร์อาร์คานาคืออะไร", answer: "โลก"},
    { question: "ภาษีเครื่องอุปโภคบริโภคที่บวกเข้าไปในราคาสินค้าคืออะไร?", answer: "VAT"},
    { question: "นักบาสเกตบอลคนใดถูกขนานนามว่าเป็น เทพเจ้าแห่งบาสเก็ตบอล", answer: "ไมเคิลจอร์แดน"},
    { question: "ทะเลสาบใดใหญ่ที่สุดในเอเชียตะวันออกเฉียงใต้", answer: "โตนเลสาบ"},
    { question: "นิทานเรื่อง ลูกเป็ดขี้เหร่ เป็นผลงานของใคร?", answer: "ฮันส์ คริสเตียน แอนเดอร์เซน"},
    //{ question: "เรื่องใดต่อไปนี้ไม่รวมอยู่ในโศกนาฏกรรมสี่เรื่องของเช็คสเปียร์", answer: ""},
    { question: "ในเรื่อง นิทานอีสป สัตว์ใดที่ไม่สามารถคว้าพวงองุ่นมากินแล้วพูดมาว่าองุ่นนั้นเปรี้ยวมาก", answer: "สุนัขจิ้งจอก"},
    { question: "สโนว์ไวท์พื้นขึ้นมาได้อย่างไร", answer: "เพราะการจูบ"},
    { question: "โคอาลาเป็นสัตว์ประจําชาติของประเทศใด", answer: "ออสเตรเลีย"},
    { question: "ตัวละครใดต่อไปนี้เป็นเทพเจ้าในตํานานเทพเจ้าโรมัน", answer: "จูปิเตอร์"},
    { question: "นักเขียนของนิยายเรื่อง เดอะลอร์ดออฟเดอะริงส์ คือใคร", answer: "เจ. อาร์. อาร์. โทลคีน"},
    { question: "โค้กแบรนด์เครื่องตื่มชื่อดังมาจากประเทศใด", answer: "อเมริกา"},
    { question: "ดาราฮอลลีวูดคนใดรับบทเป็นแจ็คในภาพยนตร์เรื่อง ไททานิก", answer: "ลีโอนาร์โด ดิแคพริโอ"},
    { question: "แหล่งกําเน็ตพิชซ่าเกิดจากที่ใด", answer: "เนเปิลส์"},
    { question: "ธงชาติสหรัฐอเมริกามีแถบสีแดงสลับขาวรวมกันทั้งหมดกี่ริ้ว", answer: "13"},
    { question: "ดนตรีวอลตช์ จากเพลงเต้นรําหมายถึงอะไร", answer: "วอลช์"},
    { question: "เขื่อนภูมิพล มีชื่ออีกชื่อหนึ่งว่าอะไร", answer: "เขื่อนยันฮี"},
    { question: "การเปิดตู้เย็นไว้ตลอดเวลาสามารถทําให้ห้องเย็นขึ้นได้ไหม", answer: "ไม่ได้"},
    { question: "จากคริสต์มาสตะวันตก ซานตาคลอสได้เข้าห้องไปส่งมอบของขวัญให้กับเด็กๆ จากทางไหน", answer: "ปล่องไฟ"},
    { question: "สภาพอากาศใดต่อไปนี้ไม่ควรยืนอยู่ใต้ต้นไม้", answer: "ฝนตกฟ้าร้อง"},
    { question: "ซีเกมส์จัดขึ้นทุกๆกี่ปี", answer: "2 ปี"},
    { question: "ลักษณะนามของกระจกเรียกว่าอะไร", answer: "บาน"},
    { question: "ฟันของสัตว์ชนิดใดอยู่ในท้อง", answer: "แมลงสาบ"},
    { question: "อุทยานแห่งชาติเขาพนมเบญจา อยู่จังหวัดใด", answer: "กระบี่"},
    { question: "คําขวัญ เมืองปราสาทหิน ถิ่นภูเขาไฟ เป็นของจังหวัดใด", answer: "บุรีรัมย์"},
    { question: "สโนว์ไวท์ถูกวางยาพิษด้วยผลไม้อะไร", answer: "แอปเปิ้ล"},
    { question: "ในบรรดาดาวเคราะห์แปดดวง ดาวเคราะห์ดวงใดที่ถูกตั้งชื่อจากโรมันโบราณว่า วีนัส", answer: "ดาวศุกร์"},
    { question: "สัญลักษณ์ยองร้านขายยาในยุโรปคืออะไร", answer: "งู"},
    { question: "กลุ่มผู้อพยพที่มีชื่อเสียงใดที่นําการเต้นรํา ฟลาเมงโก มาจากสเปนไปเผยแพร่สู่อินเดียเหนือ", answer: "คนโรมานี"},
    { question: "พระเจ้าขว้างสร้อยลงบนโลก หมายถึงสถานที่ท่องเที่ยวใดในเอเชีย", answer: "มัลดีฟส์"},
    { question: "ออพติมัสไพรม์ในเรื่อง ทรานส์ฟอร์มเมอร์ส สามารถเปลี่ยนเป็นรถสามล้อได้ไหม", answer: "ได้"},
    { question: "เมื่อจึ้งจกเจอศัตรูแล้ว มันจะทึ้งส่วนไหนของร่างกายเพื่อหนีออกจากสถานการณ์อันตราย", answer: "หาง"},
    { question: "คืนก่อนวันคริสต์มาสเรียกว่าอะไร", answer: "คริสต์มาสอีฟ"}
    //{ question: "", answer: ""},
    
];

var sameInput = [];

    function search()
    {
        var text = document.getElementById("question").value;
        var tbl = document.getElementById("Answer");
        var tblBody = document.createElement("tbody");

        tbl.innerHTML = "";
        sameInput = [];

        for (i = 0; i < qa.length; i++)
        {
            var condition = qa[i].question.includes(text);
            
            if (condition)
            {
                sameInput.push(qa[i]);
                
            }

           
        }

        document.getElementById("tes").innerHTML = "พบคำถามที่ตรง " + sameInput.length.toString() + " คำถาม";

        for( var j = 0 ; j < sameInput.length ; j++ ){
            var row = document.createElement( "tr" );
            for( var i = 0 ; i < 2 ; i++ ){
                var cell = document.createElement( "td" );
                var cellText = document.createTextNode("Null");
                if(i === 0)
                {
                    cellText.nodeValue = sameInput[j].question;
                }                
                if(i === 1)
                {
                    cellText.nodeValue = sameInput[j].answer;
                }
                cell.appendChild( cellText );
                row.appendChild( cell );
            }

            tblBody.appendChild( row );
        }
        tbl.appendChild( tblBody );
        tbl.setAttribute( "border" , "1" );
    }

</script>
